【美國戰線】幫美籍黑警報稅

黑警唔好以為真係做乜都可以有持無恐
尤其是雙重國籍嗰啲，唔篤你地出嚟都唔係人

其他國籍唔知，但有美國籍（綠卡或有PASSPORT）嘅，就算響香港住，一樣要報稅！
就算GREEN OBJECTS 同WHITE OBJECTS搵唔到咁多，但規矩上一樣要報。車位收租、津貼、中六合彩，中馬，收獎金獎品，劏房收租都要報！
唔交稅犯法，唔報稅一樣犯法。張五常就係逃稅被美國政府通緝，唔敢再返去！

如果你識D狗或狗乸、狗仔、狗女、狗媽、狗爸有美籍嘅，溫馨提示一下美國IRS，有美國籍公民居民海外逃稅，提供英文全名+生日日期就夠做！

或者去Internal Revenue Service DOWNLOAD張FORM F3949A，知道幾多盡填，唔想填FORM嘅直接留言或者 tg pm有專人為你服務。講多句，本來成功舉報而政府又收得番稅會有獎金，我唔知非居民有無得收，但呢張FORM係俾匿名人唔駛要獎金嘅用，費事又俾人誤會我地收美金做嘢啦！

班美籍狗返唔到去咪留香港繼續求神拜佛世世代代有狗做囉。。。

Tg: TeleGo

gogogi

推

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

第一個紅磡區指揮官鐘雅倫交左稅未呀

有冇佢英文全名同生日

呢個應該最好篤

推上熱門 幫黑警報返足稅

一定係搞鳩鍾雅倫條仆街冚家鏟

push

哩招毒呀

老豆搵仔好似有哂但千奇唔好手多去搵呀 人地申請左禁制令架

加拿大籍都係

tg搵唔到你喎

堆

禁制令真係好得人驚呀
千奇唔好搵呀
好易搵架咋

做左non resident 就唔需要報税住。。。

推口竹

其他國藉都可以

垃圾扮緊工 推唔到post

香港人報仇

p pai tui ng yuk

大家身邊啲黑警親戚忙住執食海底撈 驚佢地唔記得報稅咋

之前銅鑼灣隻disguise飛虎

鍾雅倫

Push

推到黑警交稅

推返呢個 有資料記得報